{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9873&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안베이브리즈가족호텔"
    },
    "text": "万里浦海岸沿いに位置し、海の眺めができるベイブリーズは、4階にあるカフェを通じてゆったりと楽しめます。 カラオケや屋外バーベキュー設備も備えており、恋人や家族と一緒に思い出を作ることができます。 周辺には千里浦樹木園と万里浦海水浴場があり、車で約3分で移動できます。 また、母港まで車で6分がかかり、予約後は正確な宿泊人数情報をホテルに伝える必要があります。 チェックインの締め切り時間は20時に厳守され、それを超える場合は事前にホテルに連絡を取ってください。 連絡なしに遅く到着する場合、不利益が発生することがありますので注意が必要です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内に無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは提供されませんが、シャワー用品は提供されます。 駐車可能であり、宿泊客は付帯施設であるカフェで10%の割引を受けることができます。 付帯施設としてはBBQとOCEAN棟に位置する野外歌練習室、HILL棟に位置するカフェ、OCEAN棟4階にあるセミナー室A、HILL棟に位置するセミナー室Bなどがあります。 朝食は提供されておらず、バーベキューは共用バーベキュー場で行うことができ、炭とグリルは別途料金が適用されます。 バーベキューは当日現地にて決済のみ可能で、屋外施設は気象状況に応じてご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、実際とイメージが異なる場合があり、税金とサービス料が客室料金に含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベイブリーズはどこに位置していますか？",
            "answer": "ベイブリーズは万里浦海岸沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベイブリーズの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ベイブリーズの周辺には千里浦樹木園と万里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は20時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはBBQとOCEAN棟に位置する野外歌練習室、HILL棟に位置するカフェ、OCEAN棟4階にあるセミナー室A、HILL棟に位置するセミナー室Bなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキューは共用バーベキュー場で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには別途料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューには炭とグリルの使用に別途料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの屋外施設はいつ利用できますか？",
            "answer": "ホテルの屋外施設は気象状況に応じてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ホテルの情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 530
    }
}